我地係微辣 你問我答

tina真人性格係點

幾時有三小辣？

點解係微辣，唔係大辣

微辣 。咩黎？

我要食大辣🤤

我係tina
你問我答

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野叫微辣

邊個寫英文字幕？

我都想知

唔答我會boygirlboy

係咪澳門狗

你係雞wing?

Fake yeezy seller

好得意

proof?

邊位

成日見到佢
應該住我果頭
又見到佢學車

平均每個人工幾多？

垃撚圾 收皮啦

夠竟係邊個寫英文字幕

屌你老母澳門狗
個acc點得黎

死撚開啦

個名同大陸用字微電影 微博 微乜 微柒一樣咁戇鳩

今日先用左一個鐘睇你地近呢兩個月岀既片
睇到你地好努力，加油

我鍾意睇兩至三分鐘內嘅片，你地嘅片岩哂我，加油啊微辣

你問我答定係問左唔答post

好想奶多多對腳，有咩方法？

冇左排牙果條友之前比人踢爆網上賣假波鞋 點解海關唔做野？

請善用起底功能

個po有冇8成係自己友推出黎?

明顯假膠

個個都微辣 唔通個個都想微辣咩

屌你，成班垃圾

發夢有人話我知微辣幫人宣傳要收天價,好似話30k

辣就辣 唔辣就唔辣
乜撚野微辣

個個咩雞wing表情懶搞鬼 其實就on9仔

Ti就Ti，Na就Na
乜撚野Tina

竟然連微辣都反 連登真係......

我係多甜 你問我答

冇圖
你話特辣都得啊

背景自拍？

火炭麗琪都有圖你冇

你係雲吞?

有冇特辣？

走啦澳門狗

多多對波咩cup？

真心想知咩嚟

辣就辣 唔辣就唔辣 咩叫微辣！？

開你問我答潛水

假嘅

盗用他人身份，告唔告得入？

樓主冇題答 開乜野你問我答

屌你老母要深潛就咪撚開 po la

乜撚

希望你地係假膠
上到黎班人淨係識踩

支持你地拍片

假膠

開左個追故模式
一條都無答

D廣東話又柒人又樣衰
題材全部都戇居居
100毛起碼貼近社會
會抽下政治水

返去澳門啦,黎香港論壇做乜鳩

幾時同大j哥合作
唔合作
你地屎都冇得食

上次見到豪dee唔敢搵佢影相

佢真人nice唔nice架？搵佢影相會唔會拒絕我

好想屌tina

起底
完

我想問 冒認他人身份 告唔告得入？

有問無答

介紹下寫英文字幕條友
真係好有個人特色

又係你呀五河
好得閒口手

我都鐘意睇微辣 但我真係要反映一樣野
就係你地設計個隻 微辣黑超公仔真係好柒好樣衰好唔夾好唔靚好九唔搭八 希望你地重新設計過屬於你地既代表公仔 同埋佢真係唔岩出現係你地任何一條片入面

我係三小辣。你問我唔答

omoon9

辣就辣，唔辣就唔辣
微乜撚嘢辣！？

辣就辣 唔辣就唔辣 乜撚野微辣

開心拍下片一定要抽政治水咩
微辣成日暗串緊社會啲on9仔
on9得黎幾好笑

why sell fake yeezy

硬就硬 軟就軟 乜撚野係微軟

好抄唔扮走去扮微辣

攞香港人把尺評其他地方d片實衰 歐美vine都唔抽政治水 又唔見佢屌

所以咪唔會睇囉
唔同心智年齡層覺得好笑嘅野都唔同
夾帶/cap to,抽時事政治水一樣好笑
除非你完全唔知咩事
先會覺得悶/認真

幾廿歲人一味得個on9
就好似依家套真人小丸子咁，細路睇都笑唔岀，大人睇更加覺得on9,除非你悶到要j條女

Cap tv

辛束杀殳

炒夠車未
咁多巴打講左係假膠

不改佢地係垃圾嘅事實，照屌

我有冇睇錯 你話成熟嘅人要睇司徒夾帶？好笑

呢個系列我覺得幾好

微辣殺！

微辣係邊位？
唔撚識你喎

問完唔答

captv有時有啲on9片都一樣好笑
你睇所有片都要關政治事？
睇下其他野都要畀你話心智唔成熟
不過見你連司徒夾帶都話好睇就知你智商唔高得去邊

驚自爆 不了

我有講過你就quote岀黎唔好扭曲我意思

善用起底功能

得閒睇h動 唔得閒覆

假架佢 成班低能仔